場運動將會俾呢d人害撚死

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

如果吹完散水，可以接受喎。

你而家係示威定開party呀
係咪想好似當年打埋邊爐

咁同左膠打邊爐有咩分別

放鬆d啦，唱個生日歌無咁嚴重

以後自己帶左口罩就唔膠

Take it easy bro

番屋企慶祝啦
有咩理由係需要係到慶祝？
諗下你死左班手足啦
我真係做唔出

人哋生日都出嚟 算啦 和理非場合

我又覺得無問題喎

今日和理非 食個蛋糕開心返一日得唔得呀

我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區

生日本來係應該去睇戲食飯唱k直落

要唱自己開間party room唱啦屌,留係度等俾人拉？

完左集會冇問題wo

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

咁左膠當年打邊爐都take it easy?

On lun 7 99
咁大個人自己諗啦

真係好多咁嘅人 有對couple仲一人一邊帶耳筒聽歌 博乜嘢

阻撚住哂

［日本社運失敗的歷史］

作者提醒抗爭者，當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂．如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同．

有咩問題 吹完走咪得 今日又唔係勇武
咁計今日直頭唔可以拍拖遊行／親子活動遊行

成個運動搞彎曬
到底你地係為咩出黎抗爭?

唔屌 雖然諗起香蕉奶